moko個bb 中左椒球失控狂喊件片真係要傳開去

條片

推

藍絲媽媽gp睇到未

push

又會話肯定係個BB襲警在先

Po上twitter

估唔到中東小朋友中化武失控慘叫情景會係香港發生

Twitter 戰線！

bb收左錢呀

FB, 傳黎傳去都係700萬入面
Twitter, 加一個#Hongkong, 全世界都會睇到
請轉用Twitter

留名

如果係佢個仔，佢會鬧得仲兇狠過黃
推到佢哋變黃

藍屍老母
你個女神經發展有問題唔好怪人

冇用架
會話你班人入黎搞事搞到BB畀曱甴射

傳啦 食美心丫拿 抵鳩死

咁呢d唯有現實教育先會醒

深個啲一樣都係咁諗
除非純為利益
好似5毛黨主席咁

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

係美心慶祝母親節一定係藍啦

話明知危險仲帶個bb出黎係監管兒童不力，捉個bb去兒童機構到養，要佢地骨肉分離

藍屍老母會指責個老母明知有和你唱咁暴力都抱個女出街

藍絲：好人好姐點會對你射？ BB 係咪有特權唔射得？無你班人係入面唱歌警察會開槍？

已經幫班單細胞生物諗晒對白

跪求gif版

唔係自己bb 唔計

老豆老母係暴徒

推上國際

屋企人係黃絲真係慘 個bb無辜架

Push

得段片唔可以判斷BB因為食左椒而喊 要作更全面同深入既調查

同時要推呢張

睇左咪話 好人好者做咩出旺角

會話BB係扮嘢
BB收咗美國佬錢
BB因為無嘢食先喊

呢個好有威力 身邊啲媽媽屌哂鬼

佢地會話：明知出街危險，重帶個bb周圍去

你要知道，個班友一係弱知，一係收錢，講黎嘥氣

又收左美國錢扮喊

俾黑驚嚇親

唱歌咁罪大惡極, 如果在美國, 差佬係咪已經開左真槍?

沙田group 真係有人咁講，話只係細路仔樓計， 屌

瘋傳：年少曱甴被正義之師擊中淚流不止

Cls，佢地唔係鐘意叫人拉寬d畫面睇架咩，隔離d人又摔眼又冚口走又點解釋

A

BB收左錢出去喊

果d 我唔知我睇唔到

個b只係paid actor

佢地會話，個媽媽係持住自己抱住個bb 出黎搞事

好明顯係個bb公眾地方行為不檢啦
驚方用最低武力制服
不完美 但可接受

深藍只會話有人攪事先攪到咁
所以黑警被迫開槍

個bb不斷叫囂 已多次警告 最後以最底武力制止
止暴製亂

明知黑暴搞事仲去食飯
抵死

blame the victims 係開心嘅

咁你可以咁樣睇
藍絲奶共 而共產黨只會係當佢共產黨既工具
藍絲中招係為中國爭光 想賠償? 叛國?

黑警:就係你呢D人搞亂個社會!(真實對白)

藍屍：
好人好姐點解要帶出街
點解唔同警察合作
BB 都係暴徒曱甴

有冇Twitter link有呢條片？

😷Hong Kong World City 🖐🏻☔️ (@HKWORLDCITY) Tweeted:
🇭🇰Outrage in #HongKong as armies of @hkpoliceforce aka #CCoPs storm shopping malls across HK to stop... people singing.

Nutcase cops even fire pepper bullets INSIDE the mall!!

‼️You can see this poor baby is affected in MOKO Mall.‼️#HongKongProtests #SingWithYou

大家幫手喺twitter tag全世界保護兒童嘅機構

Thanks！！啱啱rt+follow咗

佢地會話係因為有班𡃁仔犯法先，話佢地犯限聚令同無啦啦唱港歌搞事所以唔關警察事

有冇全段？如果連埋警察發射嗰下放上twitter威力更大